
## HW3

Створити модуль `fileDB`, який буде виконувати роль бази даних та зберігати дані у файл. Цей модуль буде обробляти дані для новинного сервісу і буде використаний у наступних домашніх завданнях.

### Технічні вимоги

- Реестрація схем для таблиць має бути реалізована у наступному вигляді: 

   ```javascript
   const newspostSchema = {
     id: Number,
     title: String,
     text: String,
     createDate: Date,
   };
   
   fileDB.registerSchema('newspost', newspostSchema);
   ```

- Отримання таблиці для подальшої роботи має відбуватися за допомогою методу `getTable()`, який поверне об'єкт із набором методів для роботи з даними у вказаній таблиці. Приклад коду:

   ```javascript
   const newspostTable = fileDB.getTable('newspost');
   ```

- Кожен об'єкт таблиці повинен мати набір стандартних CRUD операцій:

   ```javascript
   // повертаємо усі записи у базі у вигляді масиву
   const newsposts = newspostTable.getAll();
   
   // повертаємо запис за вказаним id
   const newspost = newspostTable.getById(id);
   
   // додаємо новий запис, та повертаємо його з новим id
   const data = {
     title: 'У зоопарку Чернігова лисичка народила лисеня',
     text: "В Чернігівському заопарку сталася чудова подія! Лисичка на ім'я Руда народила чудове лисенятко! Тож поспішайте навідатись та подивитись на це миле створіння!"
   }
   const createdNewspost = newspostTable.create(data);
   
   // оновлюємо поле title за вказаним id та повертаємо оновлений запис
   const updatedNewsposts = newspostTable.update(id, {title: "Маленька лисичка"});
   
   // видаляємо записа за вказаним id та повертаємо id видаленого запису
   const deletedId = newspostTable.delete(id);
   ```

- Для роботи з файловою системою можна використати модуль `fs`. Формат файлу для збереження можете обрати самостійно.

### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Додаватись та редагуватись записи повинні строго за вказаною схемою, тож якщо у метод `newspostTable.create()` були передані поля, яких нема у схемі, вони не додаються до запису. Також `newspostTable.update()` має змінювати лише ті поля, які були передані. Усі значення, які не співпадають зі схемою, не повинні додаватися до запису.
